伊巴食回頭草 不排除復出踢世盃

曼聯前鋒伊巴謙莫域表示，他不排除結束自己國際賽退役生涯，並重披瑞典戰衣踢2018俄羅斯世界盃決賽周的可能性，但他強調自己必須首先全面回復狀態。

伊巴謙莫域周四對瑞典傳媒表示，自己「非常掛念國家隊」，同時「沒有對任何可能性關上門」。伊巴謙莫域去年11月自嚴重膝傷後曾經復出，但之後又再受傷，令他今季只曾兩次替曼聯正選上陣。現年36歲的伊巴謙莫域自2016年歐洲國家盃後退出瑞典國家隊，但他明言仍有興趣出戰今夏的世界盃決賽周。

伊巴謙莫域說：「我非常掛念國家隊，當你效力國家隊20年，看著其他人繼續為國家隊比賽，這是很難受的。我踢了足球20年，卻忽然處於一個不再是每三天踢一場比賽的處境，但我只能接受現實並努力戰鬥，繼續訓練和為自己定下目標。我希望感到自己是能夠有所表現並回饋國家隊才踢世盃，而非單純因為我的身份。我沒有對任何可能性關上門，但首先我得要開始踢比賽，我沒在球會比賽的話，根本不能談代表瑞典。 」

死撚曬唔好做保方啦

結束退役生涯

呢個講法好似第一次聽

伊巴唔同保方，伊巴復出真係拯救瑞典，保方就阻撚住人地上位

on9 瑞典唔使靠伊巴都入到世盃

曼聯前鋒伊巴謙莫域表示，他不排除重披瑞典戰衣踢2018俄羅斯世界盃決賽周的可能性，但他強調自己必須首先全面回復狀態。

已經好夠清楚

仲要傷咁耐都唔知有冇態

但無伊巴一打強隊就玩完

好多人估中左

唔靠伊巴入到世盃 =/= 有伊巴就入唔到世盃

而家瑞典班前鋒仲係托禾倫，馬古斯貝治，古迪提 冇態伊巴都好過是但一個啦

屌你咩 瑞典冇佢之下眾志成城打入去
你冇出過力見有得打就想番黎
對唔對得住佢地 因為你要有一個外圍賽有份出力既號弟冇得入 我係班兄弟真係杯葛佢

原來伊巴幫瑞典贏過幾屆世杯歐杯?

好多傻鳩瘋狂幫兩條老野打j話其他人唔掂

笑撚死
你講呢堆垃圾就係靠佢地入wc

相反有伊巴神帶隊10同14就入唔到

伊巴打強隊柒開
而家吹到無佢打強隊唔掂

垃圾隊友跟唔上球王伊巴咋

廢老收皮la

10/06/2017 瑞典 2:1(1:1) 法國

伊巴用念力幫垃圾贏波

好肉酸
自己帶隊入唔到，退役唔踢國家隊，其他人眾志成城入到，然後話我都係唔退

Yes, 所以施丹個時都係狗黎

冇計上次對住著左火既丙朗

打fifa你最叻

呢件死廢老球霸幾時收山

有世杯打就衝出黎

應該話要有個大佬定軍心

條廢老自大過牙朗 人地牙朗起碼有數據支持

笑鳩伊巴果D係咪岩岩先開始睇波？
伊巴一個人Carry足國家隊成廿年～瑞典人個個都好尊重佢
14年佢都係輸比左牙朗，差小小就入到32強
佢帶撚左幾多野比瑞典～你地又撚知咩

瑞典人尊敬佢? 當佢陳7 咋

依排興彈出彈入??

係呀雲爺爺都帶咗好多畀阿狗
死老野退就退啦
事實就係依家無佢仲好
可唔可以唔好咁肉酸

呢個真呀
06年最後一場
好在無佢先入到16強

我係半個瑞典人，我果邊D親戚全部都唔想伊巴出黎踢，寧願比D機會後生仔

伊巴踢世界盃

仆街伊巴想瑞典小組出局

伊巴迷又喺時候j霸氣

搵埋Larsson 龍格堡復出

一做左狗啲魔性出晒黎

弱智先支持伊巴

日本人好尊敬AV女優

條友平時串柒柒d死忠話係霸氣
上年斷左腳又叫人收下把口唔好笑，又唔見條柒頭皮收下口

伊巴係法甲開晒爭打人周圍凶人都話對方淆底垃圾

瑞典隊波而家好亂咩

霸氣到...比人守死嬲嬲豬

你係瑞典人？

我個FD係半個瑞典人，佢果邊D親戚全部都唔想伊巴出黎踢，寧願比D機會後生仔

伊巴真係慘 入左曼聯+傷左就變左落水狗

佢見晒底啦，psg最尾果年踢歐聯8強踢到成舊屎咁
仲有咩藉口呀

PSG都講開佢自大 係班細蚊囝J埋D咩霸氣

ok
我講得亂左少少
我係瑞典人
我住個邊既老豆同我講佢地以伊巴呢個中二病患者為恥
佢退出國家隊個日全國狂歡

條友陀衰家

咁多年都無歐聯 大賽球員wo

去到8強都腳震

係咁你住呢邊嘅老豆認唔認同住個邊嘅老豆

仲有個老豆係加泰人
佢覺得日日講獨立好煩
希望唔好咁多爭吵

條友對住巴頓咪又係走住屌

成日話伊巴霸氣 實質條友就自大兼成日比人笑番轉頭
唔講國家隊 球會級歐聯完全冇代表作 淘汰賽頭號廢柴
佢仲恥笑牙朗喎
人地要獎有獎要數據有數據 國家隊又試過ko 你
條友真係死剩把口 但得把口連登仔就話佢有霸氣喎

笑左，一定選你入23人名單？ 今季又傷又無態

到時好似碧咸咁，隨隊做下吉祥物咪算一高囉

球星論 打fifa打上腦

定鬼咩 伊巴一復出即刻啲更衣室大佬文化出哂黎

我代表C朗迷強烈譴責以下呢班撚屌！

伊巴
保方
美斯
老虎活士
米高佐敦
黃金寶

全部都係退伇再復出，彈出彈入！最大惡極！

入選先算啦
波都無踢幾多場今季

有霸氣

收皮啦老屎忽彈出彈入 隊波冇你仲順呀柒頭

打唔打fifa都好明顯係伊巴重要d啦，仲有瑞典入世界盃唔係靠哂前面果幾個廢前鋒，而係中後場硬淨

一個30到抆又打晒柴既老坑邊忽重要？

講咁多野
究竟有咩重要

可以比人係fb打j

呂布😍
伊巴種霸氣真係🙏🏻
對面條垃圾挑戰伊巴未死過😂

其實我好中意伊巴 但見你講到瑞典冇伊巴唔得真係幫唔落 成個外圍賽隻團隊足球不知幾有系統 兩回合收埋意大利皮 擺個伊巴落場知唔知對隊波嘅機動性影響有幾大？

肯打後備嘅話冇壞

但係佢呢種人

sad but true

留意返我唔係話瑞典冇伊巴唔得，而係伊巴就算冇態都好過果班前鋒

慢撚到咁就算啦 條友係到點打反擊
難道瑞典有能力控球在腳 焗撚住人攻咩
人地廢鋒最少都有速度打反擊
中後場硬當然係瑞典出到線的原因 但都要有入波先得架

打整體既波勁過一人球隊
你睇冰島, 瑞士
相反波斯尼亞有比真歷 迪斯高都無用

擺伊巴落去唔代表會變左一人球隊，但前面有個重心hold到波派到牌

瑞典套打法駛撚派牌咩

收皮啦!!

瑞典冇佢仲勁，有佢成班球員只係識交波俾佢，而家冇佢先係踢緊團體足球

仲有唔好剩係話伊巴冇活力啦，馬古斯貝治同托禾倫都過哂30，唔見得有活力得去邊，係古迪提一個當打d

30同35係差好遠, 唔係點解D教練見球員30歲只肯續一年約

大家都係走緊下坡，唔存在咩比d機會後生既問題，點都揀伊巴好過果兩件啦，但古迪提就一定要出

冇活力得黎仲要拖波呢你又唔提埋
擺佢上去妹你做家陣打港超咩

好多傻鳩睇下球王片見佢打英撚入下倒掛就以為無左佢唔得

友賽殺手呀

對曼城果2場8強踢到隱晒形
唔明點解仲有人吹到佢可以carry球隊

出晒名歐聯淘汰賽就隱形
幾年之後變左強隊殺手

早三四年仲吹奏到話世界第三

依家佢hold撚咩

老實講呂布最勁就係佢把口
柒到仆街仲成日自吹 話自己係神之類 有霸氣？
其實係柒到唔敢睇 球隊大部份時間係低級聯賽玩
意甲有幾廢大家見 仲係法甲尾幾年 西甲一年敗走
歐聯得分組賽威 淘汰賽柒到仆街
仲敢自比牙朗 美斯級別 金球獎第三都好似未入過

佢d workrate太低
而且無左佢就一人走多步入到世盃

跑都跑唔郁 跑動咁少 出佢就真係打少個

全盛時期呂布一定係世一 （個人認為勁過全盛美斯）
佢太有霸氣唔玩金球獎咋

咁伊巴全盛時期係幾幾年呀？等我睇過，世一？

AC米蘭至PSG

同意

全盛山寨王?

唔講其他 單睇psg一冇左佢
法甲都拎唔到
今季比埋尼馬你都係16強止步

外圍賽屈下魚腩就有用姐 決賽週要防跑閪到咩

唔係你離開國家隊呀
係國家隊唔要你呀
訓撚醒未呀垃圾

唔講其他 單睇瑞典一冇左佢就入到決賽週

係得啲唔睇波淨睇精華既小學雞先會撐佢架姐

咩呂布,咩神，中二病咁款
大家都打過巴塞，美斯咁低調內斂 你老味瑞典山寨球霸仲大牌過C朗

我係教練就打撚死都唔選佢 彈出彈入垃圾

收皮啦廢老

我個瑞典人同學話伊巴係瑞典英雄黎，個個人都好崇拜佢

伊巴條仆街真係好撚自私 瑞典冇左佢踢法整體左 瑞典班人又團結左 唔洗踢擦鞋波

伊巴d魔性真係 自己想踢世界盃咪講囉 懶撚哂偉大咁 話要幫隊波 到時真係開到聲復出 輿論壓力 領隊又要擺佢踢正選 到時踢得唔好 又累死隊波

伊巴條撚樣有冇幫瑞典諗過

Btw 瑞典依家班主力真係唔少09 u21歐國盃主力 好似馬古斯貝治同托禾倫咁 2個真係細個夾到大....伊巴條撚樣唔好破壞哂d chemistry pls

佢兩個 仲有lustig，martin olsson
仲有同期既拿臣
3x歲先入到世盃
但已經無左elm(胃病搞到要番卡爾馬)，wernbloom個d

Ching sick ball.

好耐之前吹過elm去利記 點知越踢越冇影

走去鏟雪
之後胃病解約番左hometown 三兄弟一齊踢

btw當年有睇個場絕地反擊
點知互射12碼berg炒粉

由馬古斯貝治格羅寧根年代開始睇....

條友係荷甲入球機器...但都係冇機會去大球會證明自己....

能力唔夠 但以前好鐘意睇佢踢波

去漢堡都踢唔掂
荷甲水平

可惜係2012無berg 2016無托禾倫 去黑貓坐到無得踢euro
希望2018有得合作 可能唯一一次機會

牙伊>>>>>>>>>>>牙蘇

認同.

有睇我曼就知, 佢真係跑閪到90 分鐘迫搶